全世界除左香港同屎坑國家 仲有冇邊到係IT地獄

屎坑國家
根據偉大既侵
包括非洲 海地 薩爾瓦多 洪都拉斯 危地馬拉 委內瑞拉
題外話
而家美帝國係接收難民方面
仲將香港同中美洲屎坑國睇齊